失戀之後真係唔會想再拍拖

已經唔係諗遇唔遇到另一個，而係個人好攰唔想再愛下一個，但可惜冇朋友冇人陪，所有嘢自己一個撐

全心愛一個人真係好攰 會質疑自己無條件愛一個人係咪正確 覺得自己付出冇任何價值

利申 我都係蛭魔

只係暫時性
加油
想傾想放負可以tg傾呀

完全明白。 。覺得好疲累。。
依家要做既係搵返多d自己唔好再諗就會慢慢過。。努力中..

當你認真談過一段感情 後來又分手了
後來你會很難再去喜歡別人，你不想花時間也不想去了解。就好比你寫一篇文章快寫完了，但老師說你字潦草把作業撕了讓你重新寫一遍。雖然你記得開頭和內容但你也懶得寫了，因為一篇文章花光了你所有精力，只差一個結尾，你卻要從頭來過。

真 好驚下一個又係咁 而且唔想再浪費時間去了解一個人 跟住再磨合
成件事諗起都好攰
好想下一次拍拖唔使再做偵探 真係好想搵個人依賴下 好想遇到一個唔再講大話既人

失戀可以唔開心 可以頹 可以喊 可以攰
但一定要有個限期
抖完就要重新振作 令自己變成一個更好既人
唔可以為左一個唔值得既人而令到自己唔開心咁耐
唔可以為左一個唔值得既人而抹殺之後既所有可能性
拍拖 合則來不合則去
唔可以比自己一直沉淪落去
一定要愛錫自己撐住自己
如果唔係無人有義務責任去愛你！
加油！！！！

Real, I know that feel bro.

如果可以揀，好想當初ge 時間
大家𢦀居居，但又好開心的時間
望返啲相，所有相都係同佢的回憶黎
我唔需要下個更好，我只需要你返黎我身邊

連放低都未做到仲點愛下一個
切勿誠實交往

聽下陳奕迅既四季 留意歌詞
唔使突登去逼自己 時間可長可短 總有一日自然會放低段感情
重新出發

同感
去到你ready既時候就有力重新出發
好好休息一下

晚晚睇翻同佢以前嘅對話 都喊到收唔到聲
好想揾翻佢 但應該真係無可能。

同樓主有同感
由讀書開始拍拖到依架返工先分手
返工放工都已經好攰
根本冇時間再拍拖

而家返工啦 真係冇時間再去識人...
唔同以前讀書果陣 睇怕我都係單身一世

畢業前散 4年都無拍 之後拍左差唔多2年都係散
原地踏步仲多左傷痕

放低左上一段感情 但都係冇咩想拍拖
難得而家好似安安穩穩 唔想再牽動情緒
即使遇到啱feel既人都唔想approach

波台狗連拖都唔識拍

失戀咪直認失敗囉

咩失戀就唔想再拍拖

講撚到咁唔care就咪撚成隻怨婦咁出幾個post怨對方啦

波台狗柒到

btw, 波台狗平時用咩口吻去出post
我就用咩口吻寸柒你

樓豬好撚寸咁笑曼聯架喎

做乜唔撚回呀？ 做縮頭狗呀？